有關薩爾達一問

新手未玩過
Switch應該玩邊隻？曠野之息？定等age of calamity?

Thanks

曠野之息

原神

無雙

玩左曠野之息先

原神2
話晒法國大廠

諗起柒達

原神啦
又多角色

唔該巴打們

新手未玩過應該玩織夢島
傳統Zelda

曠野之息 要玩偷摸狗咁，唔可以正面同敵人交鋒，特別係初玩得三心時

歡迎加入勇者行列